有無人成日發怪夢？

最近有次發夢自己被人逼睇人地嘅死刑，條友啲血同肉彈咗落我到，個感覺逼真到我係個夢入面暈咗
有無人都會恐怖到咁？分享下

nick sung我係黃姑娘啊

好想爬nick sung條舟

屌 咩事

嚟啦

你唔係我nick

地方的nicksung需要人安慰

nickb唔講粗口㗎

網上的nickb要發洩情緒

幾時開鋪請我做

等你grad好耐 專心讀私

無能再掛自做model

昨晚發咗個爆moon夢

真係會爆irl㗎diaoooo牙

我唔友善嘅肥

我keep住pm好開心煩佢godd囡囡應我

你無改錯名

只請美女

樓豬前世係ISIS, 處決人員之一

係個夢入面我係平民嚟
屌 你估拍緊衛斯理咩

咁你前世應該係被處決嗰個